[有冇股東揮吓手］配合病毒防控 海底撈內地門店暫時停業

海底撈(06862)官方微博宣布，為更好配合新型冠狀病毒的防控工作，確保海底撈顧客及員工的健康和安全，海底撈火鍋中國內地所有門店由即日起至本月31日(年初七)暫停營業。

據稱，後續餐廳營業時間將根據當地防控工作進度及國家相關規定，另行通知。

蝕撚死通處呢隻三毛😆😆😆😆

Popo無得食